Beh kia̍hk-pit lâi sǹg-siàu tio̍h ū tiāⁿ-tio̍h ê Sò͘-%
bo̍k thang-siá. Chit-pún-chheh-lāi só͘-ēng-ê pún sī
\textbf{A-lat-pek kok} chhut; āu-lâi pa̍t-kok ê lâng, khòaⁿ-%
i put-chí hó-ēng lâi o̍h-i.

%p.06
Chit-hō ê sò͘-bo̍k kiōng ū tsa̍p-ê, chiū-sī:

\begin{center}
\begin{tabular}{lll}
 $0$, khòng. & $4$, sì.  & $7$, chhit. \\ 
 $1$, chi̍t.  & $5$, gō͘.  & $8$, poeh.  \\  
 $2$, nn̄g.   & $6$, la̍k. & $9$, káu.   \\
 $3$, saⁿ.   & & 
\end{tabular}
\end{center}

Chiah-ê sò͘-bo̍k tio̍h ha̍k-si̍p kàu ōe jīn-bêng sòa-%
siá hó-khòaⁿ. Siá, lóng tio̍h pîⁿ-tōa.

\vspace{0.5em}
\example{
  \squeeze{
Beh siá khah-tōa-tiâu ê siàu, chiū sò͘-bo̍k chi̍t-ê bô kàu. Tùi
tsa̍p í-chiūⁿ, sò͘-bo̍k tio̍h nn̄g-ê, tùi pah í-chiūⁿ tio̍h saⁿ-ê; chhin-%
chhiūⁿ $10$, it-tsa̍p, $100$, chi̍t-pah.
}
}
